得罪講句，我今日仲係單身已經證明到全部女人都係雞

事實勝於雄辯

同意

得罪講句，我今日仲係單身已經證明到全部男人都係鴨

自己無人要就鬧人係雞？

咁你極其量都只係一隻雞蛋